係色達 你問我答

係咪少左好多紅屋
上年6月臨拆前去左

邊度嚟？

同問

都拆左唔少

成日都會見到泥頭車出出入入

點樣入去？
問過d 包車 好多都話港人而家唔比入
其實係點？

雪景色達
J死人

痴撚線 色達都拆埋

係成都搭十二個鐘頭大巴
去到色達縣
再轉幾蚊車過去佛學院

我無被人check窩
不過係色達都撞到幾個香港人

係山頂墰城再行過少少
有得睇全景

我睇唔到星空啊因為落雪 好多雲啊
人地話好天會見到銀河

唔夠時間

係會拆哂定淨係拆一部份？

40000間將會拆剩5000間

幾時開始拆?

已經拆緊啦窩

見到好多泥頭車出出入入

仲去左邊到呀樓主

康定啊青